[集思廣益]想改個同貓貓 熊熊同系列嘅名，有咩提議？

點解boa個名前面有條底線咁撚on9?

點解你咁肉酸咁撚ON9

你哋屎啦

熊熊禮志

拍羊咁冇創意信唔信我扣你人工

馬馬度沙高

被條仆街用左

羊羊艾殊

唔錯冇更好提議就改

佩兄有咩建議

賓賓放針

針針N賓

冇動物，failed

蜜蜂賓賓

狗狗熱浪

大家可唔可以加返反父呢個concept入去，始終呢個ac係反父sir

港父狗

丸子熊

雜種維尼

紅燒殺人父

父父殺人

動物呢

冇動物

殺人鯨簡稱殺人

殺人鯨港父

殺無蛇父父

蜜蜂賓父(人都敢x)

乜能野賓父

禮志兄係少少弱智

屌你

點睇 滿兄

柒